(阿朗登場) 基爾禾對祖雲達斯

Kick off time:12:00

基爾禾

祖雲達斯

阿朗第一場意甲會入幾多球呢

638台

aceplayer開acestream link
試左幾條link都有聲無畫面,點搞?
求救

【體育】基斯坦奴朗拿度周六正式在意甲登場，不過英國球迷卻無法收看賽事頭15分鐘，或會錯過C朗在意甲首個入波！

今晚基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）帶領祖雲達斯作客基爾禾，賽事在英國會由Eleven Sports頻道直播，頻道的fb更會免費直播，無奈根據英國足總的規定，每逢球季周六下午2:45至5:15是直播真空期，期間禁止電視上或網上足球直播，換言之祖記賽事的頭15分鐘英國球迷無緣欣賞。

英足總這條規例實行超過50年，當初是為了保障本地賽事的入場觀眾數字，但時移世易，規定惹來不少人士抨擊。

雖然賽事頭15分鐘電視畫面會全黑，但會有現場評述，英國球迷屆時只得豎起耳朵收聽C朗的地標戰。

應該係因為咁

要開波了

link呢你老母

點解無馬治斯奧＞3＜

解左約喇 清

我最期待的畫面出現了

有冇sopcast

睇半個鐘轉台
夠牙朗開dry 未

陳葦如好撚high

隻邦狗幾時死呀

打正前應該夠喇

大巴

係咪自己一個講晒成場

係

屌奶星無牙簡

對面班撚樣一個都up唔出有得同c朗踢波
真係執到

識基亞卓連尼

隻死邦狗比祖迷噓?

0-1

屌搶牙朗風頭

咁都有負評 真係0:1喎

真係睇唔到WOR屌你

基迪拉 goal

真係無諗過 CCC 會踢到祖正選

想當年係阿都蝦碌到咁 偶有神筆

No link?

因為借去羅馬個陣表現好
祖雲達斯就睇中佢

好多網都冇sopcast

阿朗差D

屌你古亞達度

唔傳比牙朗, 快撚d死全家

阿朗果下one touch

因為你冇睇佢係羅馬嘅表現

而家有水break?

養生聯賽唔能係講笑

哥斯達

有無人用bein sport?
想問旁述係問英文

佐仔

我真係無睇意甲 不過登佢開心

保方

1-1

搞乜撚嘢

眼神防守

關保方咩事

懷念佢

起果邊都失左波

點解好似唔肯傳比阿朗

又冰島維京式拍手打氣

我都覺

牙朗肯定已經懷念緊我賓

基迪拉做乜鳩

差D 豬埋

唔多對路

祖輸埋十二碼

2-1

反超前

爆大冷？

輸緊

屌你咩牙朗第一場都輸

打架

祖記派牌派唔到比牙朗

有黑哨都輸

要阿朗落埋黎幫手造波

黃衫有個靚仔 乜水 睇唔到幾號

唔比人反cup點賺返阿朗d 轉會費

見佢岩岩個球要自己落黎拉邊控返上大位射就知
祖記派牌能力同佢係皇馬個陣差好遠

阿朗唔好佗衰家啦好冇

葡萄牙同胞簡些路派膠

都話佢做後備提子決賽即刻贏法國啦
祖記出錯陣冇計

祖記開始燥

2:2

真球王..

王騎又mon post

邦路斯 goal

25仔GOAL

開始不停斬

係我諗野有問題定係祖記個龍嘅問題 中龍就有波入

一球頭鎚 一球十二碼

2:3

Goal咗

個龍

24 24

炸撚埋

個龍暈左
之後俾人頂空門

朗 正仆街

搞豬

Handball?

無咗，合理判斷

呢場波假得好誇張

心臟病發？

VAR

唔計囉咩料...

攻撚咗全場 射咗差唔多30次龍 最後2:2

第一下個龍無哂反應

2:2 no goal

又2:3

2:3啦好波!!

搶到點，入返

個龍就黎比你撞爆頭啦，重計

後備龍 身都未熱啊

蘇利安奴嚇撚死我

爭D變C朗殺人事件喇，紅牌啦應該

我朗

係牙朗無波入

唔捧祖了, 垃圾黎

屌原來2:3

2:3
意大利仔翼

牙朗成個謝師宴毒撚咁

依家d球員應該關心個龍有冇事多過贏唔贏到波

完場
阿朗今場係無波入既

贏到

阿朗其實表現唔差，好多球都中龍，交波又畀到

好有威脅 射波勁 傳中又準 又過到人
係真係差個入波

對面個龍好勁

其他認到
但邊球過到人

睇到燥

個龍接左牙朗幾球 d 後經一黎料係差唔多